屋企有冇工人姐姐鍾意聽廣東歌?

或者你哋識得嘅外國朋友係有聽過廣東歌?

我先我先 以前細個有個工人姐姐 佢好鍾意聽羅文嘅幾許風雨 都係我阿媽近排講返俾我聽先知 仲話佢以前會一路摺衫一路細細聲唱

開曬speaker唱

屋企姐姐識80-90年代d歌，會跟住「亨」

咁誇張 咁佢係聽咩歌?

咁你姐姐有返咁上下年紀喎

黎左香港好多年，麻雀都識打

堅係融入家中喎

push